唔好成日覺得香港人影響唔到國際大局

有歐洲佬問過我香港警暴
而香港警魔的反人類暴行係可以拉埋去維族人講
台灣小英大勝就係因為台灣人睇到香港警魔的反人類暴行

大外孫鄭大奸寧願摺台跌views都郁亞侵你就知咩事
美國華人都有票,有正式組織的

現在大奸台個views仲差過升旗易
但開檔成本比較大家知差好遠,d100用最貴的野

鄭大奸露底有兩大單野
一次係袁爸把香港警魔性罪行國際化,鄭大奸全台追咬袁爸
第二次袁爸勸美國當中共非法組織, 鄭大奸咬得仲狼

呢一次鄭大奸想阻止侵成為總統

三次都係幫中共救場

你個po嘅升旗易都唔係咩好野
欣賞佢地出$$出力幫手足
但個台愈來愈clickbait 9UP唔淺洗本了
上次再整條fake news片咩汽車襲擊 又係有連登伙唔FC當堅料po

【突發有片】美國加州發生汽車襲擊，多名華人受傷

國際線可參考

Twitter國際線要connect真係唔好太上腦

靠香港帶起滅共&民主左派

新迫害手法-中國式官派律師

控方要求修訂案情, 修訂後的案情有機會判終生,
法官坦言如果辯方出聲反對就一定唔批

辯方係法援派的律師,竟然代表被告同意修訂案情
事後查知此人乃輔警總督察

係twitter就見到撐侵真係令美港connect左

鄭大奸根本係屍屠華師弟。

留名